中國有咩野係我地一定唔會反？

1. 中菜
2. 姚明

呢兩樣算唔算

東莞雞

爆炸

屠殺回教徒
打壓女權撚

1）樓主

妓女

想屌都無

中文文學

粵語

風景

桃朋

劉翔
藝人
人民幣
地方小食、
粵菜。
真正既老中醫

東莞百雞宴

青春白滑大波支那妹

三國

關節柔軟支那妹

中國又嬴

正體中文

應該係佢，除非唔係

仲有好多國家係騎劫住宗教黎維持政權

呢個無人反不特止 仲要大讚

歷史
錢
漢字

共產主義咪一樣係宗教

宋朝

姚明做左美國人啦，做埋美國meme仲好意思話人係中國人?

中菜比狗食

日本都係靠神道教鞏固住天王個政權千幾年
即使比D武士、諸侯騎劫左個國家
最多都係挾天子令諸侯，唔會話奪權改朝換代

大陸餐廳酒樓都會用下新鮮食材。香港屌佢老母全部冰鮮。真係俾狗食

人民幣
有份奶幾億我唔信有連登仔反

秒兌換美金 唔係講笑

wechat
支付寶
淘寶

畀負皮果個撚頭
麻煩解釋點解你要反東莞雞

北京奧運

因為畀負皮既係女人

習大大

屈原
新年

二奶

字幕組⋯
佢哋好偉大

四書五經 四大發明 各大明著？
大煉鋼
One-child policy

一孩政策
防火長城

東門成條食街都一式一樣仲好難食
香港都有部分舖頭又抵又好食

全世界都係咁 無例外

以前嘅東莞

小米

錢，女人，名利，全世界都冇人反

呢樣真 無論日劇美劇韓劇泰劇，咩劇都係中國人做字幕組

同埋3dm pc遊戲

傳統節日

雪藏啊嘛？ 冰鮮都俾狗食？大陸即叫即劏？魚就話啫 雞牛冰鮮好正常
和牛都有雪藏同冰鮮 而兩樣係香港扒房都好撚好食

支那e個別稱

雞

唔一樣呱 香港都有以食物出名嘅餐廳 中國邊有以人品聞名嘅光景
再講本身例子有問題 香港已經周圍有飲食
但你仍然claim香港得狗食
同埋中國有無好人唔知 但英國真係好多仆街

天災

中國人製造2025

支爆

唔係唐咩？

喜茶
海底撈

刁大大

莞式桑拿

奇拿閃卡
仲記得十年前「北天涯 南高登」嗎

支爆 全力支持

抖音
中國新說唱

領導歸西

食海毛蟲

睇你班港柒敢唔敢反人民幣

劉曉波

正想留言就被2樓秒左

四天工作

正體“中”文

中國有嘻哈
吳亦凡

揼骨

山寨野

小米
騰訊
支付寶

中國2025

一定係字幕同盜版!

08京奧

林丹

笑左出黎 ，都冇左啦
正確答案係中共前既中國，李白蘇東玻陶淵明etc

你食慣cheap 野姐

文革

习大大

伟大的共产党

好過包二奶啦

草泥马 说什么简体字啊

性都復活

習總

淘寶包郵包香港

漢化漫畫, 漢化動畫, 漢化遊戲

天災人禍文革2.0

大陸妹腳趾

啲大媽落晒黎旺角企街唔反 ?

你連狗都不如呀

支那狗